Dell Inspiron 13-5370 手提電腦 $5799 仲送 printer 有冇伏?

普通文書上網用。

正常 都算抵

不過不失

5代u

打少啲j啦

自膠

冇伏

粗邊，5000系列無意外保，不如買其他牌子

請問點樣買

我識FD做到呢個價, 我比contact你, 你可以問問佢

或者whatsapp 51488278

文書用都ok, 算抵用

搶生意啵DELL打手？
BTW 我係DELL打手都係咁話
DELL啲平機真心垃圾又唔靚
樓主建議你要平不如去腦場買HP，平幾舊水，14吋，不過I5
或者貴幾舊水買ACER有隻14吋，但超輕身970g

dell d sales特色係開天殺價, 仲chur過黃金

宣傳Email收到的。
條款優惠只適用於新上台或現有之 HKT‧PCCW‧csl 客戶

thx

HP Printer 本身就係伏